屌你樓尾，好耐冇見過咁勁既12尾

你前排射果球都唔錯

屌你老母